將心比己，如果你出世喺強國，你可以做乜？

網上講錯嘢全家被殺
逼你愛國愛黨，你唔敢反抗
因為人哋有軍隊，殺咗你都冇得你告
就算好多人都喺手足都唔敢企出嚟
有遊行就直接一架坦克車碌過去
試問你係強國可以做啲乜？？

1.撐共產黨
2.貪污
3.搬錢出國走佬

斬掉重練

直接刷首抽算啦

韭菜

重新投胎

武裝革命
14億人一齊沖有咩搞唔掂？
唔洗14億
十份一都1.4億

中國人唔配有民主

利申:唔是中國人

之前睇到新聞支國有人真係會寧死不屈，出去盡量斬死夠多公安之後比公安打死，以十命賠一命，所以你會見到新疆連買把刀都要實名化

偷人腎賺錢囉